{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090902?place[place_type]=GID&place[gid]=1090902&place[latitude]=34.7364577621&place[longitude]=127.7497925074&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 거북선펜션"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 屋上庭園の共用バーベキュー場で炭グリルを利用する場合、2~4人は20,000ウォン、5~8人は30,000ウォンの利用料が発生し、利用時間は17:30から23:00までです。 ガスバーナーをご利用の場合、1SETには5,000ウォンの費用がかかり、利用可能な客室は21号、22号、23号、24号、32号、33号、34号、35号、36戸,37戸,38戸,42戸,43戸,44戸,45戸,46戸です。 利用時間は17:30から23:00までで、利用には追加料金が発生しません。 乳幼児は基本人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 48ヶ月以上のお子様からは追加料金が発生します。 45号と46号の客室にはスパが完備されており、スパの利用には50,000ウォンの費用が発生し、利用は入室から22:00まで可能です。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットやペット同伴入室はできません。 夏季(7月初めから8月末まで)には屋外プールが運営され、天候によって利用時間が変動する場合があります。 屋外プールはラッシュガードや水着を着て利用でき、大きさは横7m、縦3m、高さ70cmです。 屋上庭園は無料で利用でき、状況によって利用が制限されることがあります。 チェックイン時間は12:00で、チェックアウト時間は12:00です。 客室情報は21号から46号まで様々な大きさの客室が提供され、それぞれの客室ごとに基準人数と最大人数が異なります。 25号と26号は基準10名、最大12名まで収容できる客室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "屋上庭園の共用バーベキュー場の利用料金は何ですか？",
            "answer": "2~4人は20,000ウォン、5~8人は30,000ウォンの利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は17:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ガスバーナーの利用費用はいくらですか？",
            "answer": "1SETには5,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でガスバーナーを利用することができますか？",
            "answer": "利用可能な客室は21号、22号、23号、24号、32号、33号、34号、35号、36号、37号、38号、42号、43号、44号、45号、46号です。"
        },
        {
            "question": "ガスバーナーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は17:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は基本人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児は基本人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "48ヶ月以上のお子様は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、48ヶ月以上のお子様からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用には50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用は入室から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットやペット同伴入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットやペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "夏季に屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが運営されます。ただし、天候によって利用時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用条件は何ですか？",
            "answer": "屋外プールはラッシュガードや水着を着用して利用可能です。大きさは横7m、縦3m、高さ70cmです。"
        },
        {
            "question": "屋上庭園は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、屋上庭園は無料で利用できます。ただし、状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は12:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "21号から46号まで様々な大きさの客室があります。"
        },
        {
            "question": "25号と26号の客室は何人まで収容できますか？",
            "answer": "25号と26号は基準10名、最大12名まで収容できる客室です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 696
    }
}